覺唔覺香港真正配得上旅遊達人稱號嘅得胡慧冲(冲哥)一個？

佢真心喜歡秦國多年來捐窿捐罅為大家介紹 由平到貴 到草根到高級都有

當然介紹咁多一定有伏 但你話返比佢聽嘅話 佢係會去了解返變伏嘅原因同唔再介紹

條友最撚癲係佢會親自去覆哂所有inbox 有問必答 仲要係極速回覆嗰隻
佢個page仲要成幾十萬人 問嘢嘅人一定好能多 都可以做到咁 真係好有心

有次我係曼谷食飯撞到冲哥 佢邊食飯邊錄音覆網友問題

仲要勁親民 搵佢合照永遠無托手㬹 態度勁nice又有禮貌

泰國嘅大小事佢都跟到足 政變事件由頭採訪到尾 四面佛爆炸佢去醫院幫手做翻譯

到連登有人話阿媽係泰國比人屈錢同朋友失蹤事件 佢一樣仆心仆命幫到底(最尾仲要比連登仔跣咗獲)

最近爆武肺 佢冇好似某條撚樣咁去同人搶物資 反而周圍拍片話比大家聽依家曼谷嘅情況 希望大家支持下

沖哥真係幾好睇

對手係咪仲揸緊波?

呢度有位師兄好似同我一樣每朝都要聼一次首主題曲

聰哥d 片好睇, 正

係paragon撞過佢好鬼nice

Siam一帶勁易遇到佢

項明生（生哥）呢？

有次去5日 撞到佢3次

同一個人？

去得多地方就自我感覺良好 以為自己真係KOL

on9仔一個 雙面人又扮黃又要做護旗手
明明係基佬又要娶老婆

沖哥

利：無咩點睇

Bob叔（bob哥）呢？

由煮食/郵輪KOL變能咗政治KOL

不過早排叫人出國避嗰下柒咗

咁日本通 王友良呢

沖哥真係好Nice 之前準備去泰國有啲嘢問佢 勁快覆咗Inbox

好能洗腦

出賣小丸子

胡慧中正d

佢下下都秒回真係好撚癲

有朋友試過係泰國遇到小問題，又咁岩沖哥路過，即幫手翻譯搞掂左。

其實佢早期youtube啲片真係麻麻 講嘢好慢冇咩重點 要兩倍速加飛住睇

不過見到佢係進步緊 始終youtube界佢都算新手

需要置頂

蕭生囉佢咁有錢點會去得少地方

又鐘意問問問睇書

一定好熟歷史

又搞移民 生意人平時收收埋埋

咁都可以路過？

有冷氣嘅地方就有沖哥好嘢嚟

當年單嘢冲哥幫哂手都比連登仔屌
佢話好失望唔明點解連登啲人係咁鬧佢

d撚樣奉旨

幾年前既事，我frd落的士時，同個的士司機講數，沖哥路過，問咩事，於既佢同司機講泰文拆掂左。

香港駐泰國總領事

講真 冲哥做到個標準咁高 其他人真係好難跟

識影分身

呢個真香港人係泰國有咩事第一件事一定係搵冲哥

佢揸三條King，當年照去已經發左達

笑4

之前有間佢介紹嘅餐廳去到執咗笠 我話比冲哥知叫佢update返個網

點知佢即刻打電話比個店主原來好似係間鋪要裝修定點 佢仲係咁同我道歉

3條2都有贏，Holy Shit!

我鐘意新年版

居緊三十日日睇沖哥首音樂真係幾正

真心覺得佢超好人
之前係fb問佢關於泰國旅行既野
都一定會答 仲係錄晒音答我
幫左我好多

加上而家武漢肺炎咁嚴重
見佢係fb日日都會po泰國既現況
見到佢打既感言
真心覺得佢係好愛泰國

昨天阿媽 姑媽兼阿嫂

Jarvis呢

旅遊達人?
佢住係泰國 介紹泰國
咁都算係旅遊達人?

細細個就聽過呢個名泰國通

O SHIT!

屌 乜係佢黎

算旅居掛
因為好多人以為佢已經係泰國人
但佢唔係

應該係泰國旅遊達人~
其實好似導遊咁
唔單單剩係介紹食玩訓
其實最重要介紹埋文化歷史背景

例如佢賣廣告
其他廣告剩係SELL地點價錢
但佢係SELL係咩地產商，有咩配套﹑附近有咩交通﹑有咩特色。

其實真係好體貼，同埋佢賣廣告做到好似唔係廣告先勁
真心真係鍾意泰國先會咁樣介紹

懷仔唔使講啦

佢真心nice
仲會抽返自己拍戲揸波句嘢

咁撚癲既咩 未了解過佢 不過一講起泰國就個個都聽過佢個名

好耐之前尖咀遊行 行到去紅磡個位 成班友大叫懷仔

勁高大

雖然啲gag爛 但幾鐘意睇佢

原來佢咁有心

ching弱智？

早幾年中野撞過佢

喺光榮排隊入去食嗰陣見到佢同馮小姐等外賣

尋晚項生鬧得我好啱

有聲btw sarawat

CLS

原來係黃

將興趣變做工作
但又保持有熱誠
理想

好似最後連登仔有道歉

你介紹嘅嘢太伏 太多利益持份衝突 係咁依介紹下就算 呃我媽就得 後生啲嘅睇你嘅嘢笑一笑就算 冬陰妹係幾正嘅

到連登有人話阿媽係泰國比人屈錢同朋友失蹤事件 佢一樣仆心仆命幫到底(最尾仲要比連登仔跣咗獲)
source?

沖哥
雖然佢寫書有啲1999
不過係真秦國通

記得去支持阿布泰

哎呀慢撚左

黃真係好緊要 聽到就興趣大增

好似話去秦國有咩事，搵沖哥仲有用過搵領事館

佢未做秦國通之前係菲律賓賭王

就係沖哥再三提我
唔好幫襯pattaya 既水上電單車
專呃支那人
先無奶野

佢覆電話仲點留返對手渣波

我覺得佢係比想去嘅人可以更加清楚了解到姐

係呀 當時直播睇住
連登仔搵沖哥求救

有聲x2

唔知佢有冇食過冬蔭妹

屌咩 有次佢介紹嗰個飛機夜市 去到又無人又撞鬼

佢YouTube d片好好睇
網站睇酒店介紹好方便

我留番雙手揸波好過 泰文點講

去親泰國都淨係跟佢啲行程

支持沖哥

lm

沖哥呢啲就真係應該關個patron賺下科金啦

坦白講唔理佢介紹既野伏唔伏 香港人問野 當地求救 即時問即時覆 淨係呢點已經係no.1 以前班高登仔係到笑人泰文有口音 班廢鳩又要唔識泰文 都戇撚柒鳩

聽佢談吐 有料

跟佢D行程大部分都伏

我都係 佢講野有時一舊舊 d gag又唔好笑
但佢youtube片我係睇晒 去泰國前又會翻煲

咁旅遊達人項明生 生生呢？

超人？

彭慧中呢

佢都有幫過我超好人🙏

Cat girl 呢

聽佢啲語氣分得出邊啲係咪伏嘅

因為佢真心享受人生
佢分享泰國既野等同將快樂傳播

G持 好人有好報

好少有人講爛gag自己都唔笑唔尷尬

靜靜地贏唔得？

佢年年放假都去日本

佢Facebook inbox仲要有問必答

冲遊泰國係tvb播 Target係班c9睇 都係放下啲gimmick嘢同打卡嘢 點會真係介紹正嘢

你搵支領係完全冇用

無睇，但係係電台聽過一兩次，覺得佢幾有heart。

有啲野真係扮唔到，所以佢個份真幾好

冬蔭妹有男朋友

嗰到主要係打卡

係 起碼佢可以同泰國人正常溝通 又上埋泰國美食節目做嘉賓

#13

佢淨係識踎係泰國 算咩旅遊達人呀

試過朝早六點幾inbox佢，果陣心諗佢點會應，成幾十萬人follow佢， 點知佢七點就覆咗

淨係知係邊個 原來咁好人？

昨天阿媽姑媽兼阿嫂 問起我泰國能去嗎？
為乜咁驚？師父起勢up
話好猛 多鬼怪在遊盪
我話查實係謠言 邊得咁鬼多
完全冇關係
達人來話你聽 呢處實在係冇事
合拾互望就係沙惑dee club!!!!

翟道翟呢個譯名係佢改既

男人黎

都市閒情靠佢

國與國嘅大使身份啱啲！
香港駐泰國大使！

真係唔知

Sub ed

無記錯沖哥雖然住咗十幾年泰國但都無入籍, 一路都係租樓

胡慧沖自己話真心鐘意泰秦國
先定居個度
已經同其他所謂既旅遊達人唔同

但至少佢無再番香港
決心留番係英國

記得有次plan行程，諗住問下佢意見，

都唔預佢覆，點知佢覆水蛇春咁長，真係好感動

感覺係真心好人

淨係覆留言都癲

竟然會離開泰國？

屌 佢鍾意泰國姐 都唔使一年365日都係泰國架

其實項明生唔需要再討論

條友柒到咁根本就無得救

除左佢啲拍片技巧同對白好老土,
真係好鐘意佢

想知沖哥有沒同過冬蔭妹做愛

努力進步緊

不過，互聯網亦改變了世界，寫寫旅遊書即等於專家的時代過去了，他要每天起床便答facebook，全日無償服務fans各類遊泰疑難。「市面上咁多達人，人家偏偏揀搵我，即是畀面啦！」手慢口快，他很多時靠語音，fans看來，沖哥真人發聲親自解答，又是好客之道，不知不覺，他被稱為KOL，其實一早做了。

訂閱咗

之前問佢關於泰國既野 message佢私人fb冇應我機
反而message佢管理果個Page就秘回

其實最想睇佢介紹泰國浴，body邊間抵。 我唔信佢冇去過

原來把男人聲係佢黎? 同平時電視聽唔同, 仲以為係助手

係香港唔配有佢

仲代言Abouthai

漏奶 咩撚關係 我批要批你個波

瓜皮

啱啱訓醒？
睇吓佢FB comment先啦

佢係泰國主業係咩？自己搞生意？我比較鍾意佢唔似一般所謂旅遊達人會推銷樓盤，印象中佢好少提及呢樣野。

一定收左泰國佬錢

當年響ATV浪費左佢

佢有

之前去旅行唔識路inbox佢問野，覆得仲快過我搵當地人問

其實佢仲成日去日本

次次返香港屋企食飯都係有腸仔

跟開佢fb就知佢成日去日本睇拉打玩具

阿布其實佢有冇份？

果時佢推Jj market附近嗰個盤？ 蟹到仆哂街
之後無咩見佢再推樓

真心膠衝出黎好威威喎

佢個人真係好nice，但有時反應過敏
但又唔怪得佢，早排成日有人問佢仲應唔應該去泰國玩
佢唔爆粗都算好好EQ

我認同樓主！超鍾意泰國🇹🇭好鍾意睇冲哥D介紹，如果你有野可以係Fb留言佢仲會覆嘅～超Nice

昨天阿媽姑媽兼阿嫂

講真泰國樓好多都蟹

冇

之前聽佢上rthk節目 守下留情
聽得出佢真心鐘意泰國，從而真心去介紹任何關於泰國嘅事物俾香港人

你呢個！哈哈😂我好似Get到你想問咩～我之前見到有youtuber介紹去摸龍筋，按子官，間野好似幾好咁～現在搵唔返係邊度啊啦，你可以上YouTube搵下。

呢個真，睇得出好有心分析，唔馬虎

佢仲要黃，成日暗寸政府同支那。
同埋話泰國封關佢真係跟到足，仲即刻去機場睇下有冇香港人要幫。
黃衫軍同海嘯個年佢幫咗好多香港人手。
有次我係佢Facebook page嘅post留言問咗個問題，但特登inbox我答，仲要係錄音因我好長。

但唔好係連登講佢啦，又會有人衝出嚟反。

佢不嬲黃黃地。

同我經歷一樣好驚訝。

有錢泰仔

但佢成日講爛gag

你睇吓你#10啲負皮
仲提項生，未7夠？

黃果然高質

local鍾意／有能力租bangkok邊類型樓？

我覺得梁彥宗都唔錯
睇佢啲post仲要黃黃地

問起我泰國能去嗎

佢有排成日串鳩班友問佢天氣好唔好會唔會落雨依啲問題

唔知沖哥有沒去蛇尾

有班廢老成日問沖哥,泰國依個星期天氣點,有沒落雨

連登仔話佢同TVB拍野要批鬥
唔夠黃嘅唔俾討論 係咪黃先

個post明明寫哂店名地址 下面留言一樣成班廢老問佢間鋪叫咩名係邊到

仲讀緊中學？攞正負皮打飛機

就係知佢呢期柒左先特登提佢咋嘛，唔係你以為個個好似你咁”update”呀？

佢個人應該冇咩幽默感 好能悶嗰種

今時今日仲提項生
你負皮破百喇
媽，好7啊

諗返起係19年1月個陣去曼谷, inbox 佢問下有邊間咖哩蟹推薦食得過, 佢一野就回左好多條voice message 講邊得食得下, 又唔會太伏之類, 雖然最後因為時間關係冇去到佢推薦個間, 不過佢都真係好好人

以為自己好醒咁
不停留言XXX呢？

應該係悶撚到無人同佢講野個種

係既係既，完喇好嘛？
定係你想搵人同你吹下水咋？

錄咁撚多段

覺唔覺胡慧冲(冲哥)條撚樣比人低估得好緊要？

胡慧中=撚樣

試過有次去泰國，盪失路又搵唔到車走
google map 又無suggest route (叫我行30km返bangkok city )

情急之下去沖哥facebook 問點算
痴撚線佢3分鐘之內就錄音教我走
仲諗緊條友咁大粒，點會理我呀
聽多2次真係佢

係, 一野reply左咁多段, 我冇delete過任何中間既message的直頭炸我部機咁, 係咁叮叮聲

CLS 真係唔係咁多人肯咁俾心機覆

武哥米搞事

近年都係興condo

佢搞gag真係唔好笑

希望大家可以留言鼓勵下冲哥

好佩服佢對著一班香港閪人仲維持到熱誠
記得有次佢介紹間西餐 圍返港紙只是三四百 有留言屌佢介紹咁貴

好能懷疑你曲線反9佢

介紹貴就有人屌貴 介紹平就有人屌cheap 痴撚線

我只反達哥

佢真心真意想介紹泰國俾香港人
就算好多閪人伸手黨都唔介意幫
我覺得泰國政府應該俾返少少錢或者名銜佢
話晒佢都算係幫泰國人引香港市場去泰國既開山鼻祖

最多係秦國旅遊達人

泰國賭神 胡慧沖

泰旅局好似有比個唔使咩大使佢做

暗戀左沖哥好多年

我都係

有heart係無得扮，respect

諗起之前去泰國間狗狗cafe 個店主問我地邊到嚟 我地話香港 佢第一時間我地識唔識胡慧沖

樓主係佢 笑

真.秦皇

沖遊泰國首片尾曲好聽

反而隻MING狗去多幾個國家拍片上網就可以叫旅遊達人上VIU同TVB就真係唔撚公平

熟又唔夠人地熟 去一轉南非拍個片都可以吹奏上天

有無人問過佢泰國邊度揸波最好

支持胡慧沖揮手

深黃啦我Chris 豬

講真冇一個旅遊lol 做到佢咁癲咁有heart

係自私撚姐
香港有事就自己快快腳走佬

早排泰國入境政策彈出彈入，我日日睇佢個page, 佢啲資訊好有用

連登嗰單野嘅結局係點 我記得嗰時啲人係咁inbox佢佢有幫手 點俾人跣

佢真係好好
有次我喺泰國有野想問 inbox佢秒覆

推下

做乜咁驚 師傅起世up
問起泰國能去嗎

好難得嘅係佢堅持到咁多年.
十幾年前佢都有私底下答過我問題.

頭先去佢fb睇一睇

好撚charm

冲哥做乜開po自己讚自己

小斯

真心
第一次知呢條友係佢係TVB J2個節目
勁擦TVB 鞋
介紹得幾好，但D用字, GAG 有D 老土

睇留言大家講佢好似佢個人真係幾好幾有心
係唔係黃我就唔知啦
但了解多D一個人係要睇多幾面
估唔到原來佢咁熱心

沖哥

香港人去泰國都係因為沖哥

呢條友唔係旅遊達人，係R著數達人

新一輩嘅話，梁彥宗都正

真心鍾意做既大家都睇得出 無得呃
#respect

香港人不嬲精神分裂

冬陰妹

推

唔比係2批唔同既人?

佢真係痴線ga Facebook message佢 佢真係會覆 當你係朋友咁

條痴線佬真係會覆你，勁nice，有期曼谷炸彈個期，佢幫過我好多

佢真係駐泰國香港領事
泰國政府應該要當佢神咁拜
因為佢一年多左幾多十萬香港人去泰國洗錢
沖哥真心佩服你

當胡慧沖叫你唔好去泰國既時候就要認真考慮唔好去

希望繼續睇街景而唔係沖哥武屋企

推到沖哥睇到

BTW，沖哥屋企Roger Moore個007 poster 好有型

有一集沖遊泰國扮杜如風講野

沖哥去viutv拍返套“泰鹹濕”，放係零晨播啦

呢個po咪喺冲哥開㗎囉

credit card sales

咪係，
佢專長係住酒店同搭飛機
問景點野先唔會搵佢

過檔viu啦

ฝ好想係泰國撞下佢

個基佬只係收錢賣廣告之嘛

佢其實係咪已經係泰國人

同埋佢係因為有著數先會去旅行

攞正牌揸波

旅遊達人係咪要去過好多地方先算？
佢都係叫自己做泰國通之嘛

燈神黎

泰國kol 我淨係睇佢同曼谷幫
會介紹冇咁熱門既地方 eg尖竹汶府

好似泰王頒咗榮譽泰國人身份畀佢

佢真係有問必答 勁有心

我成日以為間野係佢

同埋佢講過話好似佢做宣傳大使出名到泰國有意比居留定入藉佢
佢就婉拒左好似話一黎自己身份係香港人同埋係鐘意泰國先做宣傳 自己做既野都係微不足道

好鐘意睇佢節目啊

俾多膠佢

因為佢真係居泰港人
入咗籍就直接話自己係港人移民啦
呢條友真係on99

你係咪真心膠拍戲咋喎

冲哥